仆你個街，天氣咁熱，點知屋企部冷氣機滴水

而家搵個盆裝住D水
聽朝要搵人黎整